{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150846?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사상 호텔 프리마 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は18:00以降で、チェックアウト時間は12:00以前です。 - 親と一緒の子供は同伴宿泊が可能で、満5歳未満の子供は無料で宿泊できます。 - 追加人数は1人当たり15,000ウォンが加算されます。 この料金は満5歳以上の人数に適用されます。 - 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供します。 - 駐車は無料で利用でき、Wi-Fiも無料で提供されます。 - 客室のデザインと号数は営業状況によってランダムに割り当てられます。 - 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要となり、お持ちでない場合は入室をお断りいたします。 また、キャンセル時には払い戻しできません。 - 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、静かにご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はどうなっていますか？",
            "answer": "親と一緒の子供は同伴宿泊が可能で、満5歳未満の子供は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり15,000ウォンが加算されます。この料金は満5歳以上の人数に適用されます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供してもらえますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室のデザインや号数はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室のデザインと号数は営業状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要です。お持ちでない場合は入室をお断りいたします。また、キャンセル時には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、静かにご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 383
    }
}